一月新番黑馬 《達爾文遊戲》

一個普通的高中生須藤要，無意間收到同學臨死前發來的求救簡訊，之後，竟有一條蛇從手機中跳出來咬中了他，本以為只是幻覺，而事實上他已經進入了一個名為「達爾文遊戲」的死亡對戰遊戲之中
類型: 生存game 異能對戰 公會對戰
須藤要：小林裕介
狩野朱歌：上田麗奈
レイン：大森日雅
リュージ：八代拓
スイ/ソータ：花守ゆみり
ハマダ：広瀬裕也
キョウダ：小林千晃
シノヅカ：落合福嗣
バンダ君：竹本英史
王：松岡禎丞
ケーイチ：木島隆一

神父我屌你老母

女主好正

松岡配支那人？

係

呢套算係咁 冇咩後宮元素
好多battle 係唔知經費足唔足做後面d大戰

男豬未起後宮咩

下條女真係冇神神愛上男主架喎，無理頭到唔知講乜=.=

三兩件女角唔計啦 真愛得女主姐
想睇堆男部下多D

主角走去學武術變到好似萬能咁就唔好睇了

吓，啲囡見到男主就自動高潮咁，咁都唔係后宮

唔好計較咁多啦

其實套野係換皮sao

SAO (第一部 醒番當完) 好睇好多

打保險佬同王果到都幾好睇
之後王既兄弟出黎之後就冇追了

有原作點黑馬牙

睇完第一集好似唔錯
但感覺呢類題材睇落好易變爛尾糞作咁 唔知追唔追好

睇漫畫好足夠了
無咩吸引到我睇動畫
SAO第一季係好睇好吸引
之後垃垃圾圾, 玩槍已經夠白痴
最後加埋呢套愛麗絲睇左十集已棄
希望佢快D完唔好再爛落去

個人覺得sao第一部都麻麻｡｡｡｡

Trace on

去到係咁搵人同盟果度麻麻地，不過之前好正

呢套好睇
不過主角群d人能力大屈機了

漫畫有睇開,故事性幾正

邊度屈，主角群能力好一般，打人靠體術同智慧，真正屈果堆係王、植物佬、摩利支天果堆

計打交唔算屈
但情報女 測謊機 肥仔招鷹眼
全部都係超勁既輔助能力

就係主角唔屈機先需要輔助之嘛，如果主角或者女主角有虛空之王，其他玩家唔洗玩了

摩利支天真係好屈
我覺得純能力大戰
打保險佬果到係最好睇

保險佬最屈洗白，可惜了

見到上面幅圖
想知巴哈係咪原版黎
定atx 有無修正版本

去到後面打咩異世界敵人吹得太大就冇睇了

咪係
朱歌打完一場就已經潮吹
漫畫前段幾好睇，後段講到男主太神，變左宗教領袖咁
都擺左係度有十幾廿話未睇

呢套點解睇落好低清咁

主角身世唔簡單，而家開始講呢樣野

幾好睇

真，係咪巴哈source 有問題
1080p 睇到似480p咁

漫畫我都追到第74話了~

第一集係一個鐘？

暫時設定都算吸引
生存遊戲個genre 都算吸引
n年前仲記得有套叫btooom
會追落去
不過男女豬相遇合作係咪有小小牽強
唔明女豬點解一開始就想幫男豬
見到男豬就面紅
然後輸咗之後即刻倒貼做愛

睇親動畫d女主見到男主就出曬水

劇情仲離奇猴急過睇四仔

呢個真
如果冇女豬一開始無lala 幫男豬
同最後女豬冇倒貼做愛
個劇情自然好多
不過冇睇漫畫
等睇第2話解釋點解做愛係有「必要」

男主畫到生癌咁

個男主咁似史萊姆個男主既
仲有 個熊貓人被車撞完 會唔會去左異世界

好睇

終於動畫化

呢套漫畫係咪未完?

之前睇到去左個古代村莊就睇唔落去

技窮feel

生存遊戲一定係男女主角合作

生存遊戲一定要很黃很暴力 先會好睇
呢套唔夠黃

都唔識出無限劍製

龍騎邊忽黃？摱車邊叫暴力

異能咁勁 咬果條蛇應該要金色啦
中ssr嘅概念

勁過王之力

我覺得後尾男主個性格變得好鬼串，都係鍾意佢一開始仲係新手嘅時候個種性格

男主一場都未輸過緊係寸

有仆到?

利申未睇

啱啱睇左第一集，幾好睇

晏d睇下漫畫先

冇後宮有咩好睇

呢套唔夠咸濕
邊好睇

冇咸濕野, 不了

Btw 男主角係第幾集開始串？
一開頭係普通後官男主性格
睇下睇下成個喬太朗咁款

冇，女豬想姐
冇睇漫畫唔知第2集會唔會
不過通常都唔會架la

垃圾男豬
送上門都唔撚食

都係桐人好

good?

垃圾

一開波就有條女都比你講到好似好樸實咁 我屌啦

幾似未來日記

畫風黎講朱華都算ok
但主角柒過漫畫好多
同埋2個人把聲同我想像都有出入

暫時第1集睇完幾吸引，係無啦啦送左條女上門怪怪地話哂都不敗女王，同埋男主係咪dr.dtone條友，搞到影響左我

5秒開波垃圾好多

比較之下 都係DEAD Tube較為好睇

但dead tube都係睇女豬屈機

寧願睇彼岸島

漫畫個作者連構思世界觀都一舊舊

男主俾橋當打和 super

痴線
呢個根本係 劇透post

有浸國王遊戲既味道

BTW遲D主角係咪識出無限劍製

點知睇落套野都ok嘅

唔會，呢套野玩鬥智，唔係鬥邊個能力勁

第一集唔係講設定架咩
開始對戰後仲係現實?
殺完警察咩報導咩事都無?

後面會講警察點樣查隻game

性命擔保？

我都想國王遊戲
將女豬ntr

呢套中二病到我打冷震

劇透

畫風時好時壞
人樣又成日變

對手點樣永遠弱智？

主角真正既能力係體術

主角輸過比

主角成日贏唔係對手弱智，係運氣太好，一開始個隱形人比車撞死、

簡單啲講
主角威能

咁呢樣所有打鬥類作品都一定有架啦，呢套野仲係合理範圍之內，因為主角嘅能力真係好一般，好多時d對手勁到超人咁，主角用盡智力去諗點贏對手好好睇架喇，好似一開始打女主角咁，講牌面係一定贏唔到，係靠運架咋

因為

其實女豬個能力都唔知點解會係不敗女王

btw如果女豬配音係釘宮就完美

後面會講點解，女主保留左好多實力

幾年前睇過漫畫竟然出動

動畫改得麻麻
熊貓係男主班主任冇講
加多左個死黨救佢同做解說
漫畫係女主同佢解說
所以之後男主先會去搵佢商討
漫畫女主俾男主㩒低嗰刻已經呆左
但動畫女主仲係處變不驚

下
冇頭冇尾喎
咁都得

頭兩集有d 失望
唔知點解有浸大陸動畫feel

唔奇，而家新番好多都外判左比支那畫，人工平丫嘛

有頭 係女主主動要求 好似係打船戰之前一日
實際邊集不記得了

第62話

朱b

小問題
改左唔係老師應該廢事講太多
你講左係老師就要講佢去叫陪酒女欠債
Cut 左係最省事嘅做法

女主都唔係傲嬌
反而有d 病嬌
搵上田配先係絕配

一黎就話要生仔正野

漫畫開頭 幾好睇
去到 果個島 之後 開始爛同膠化

跟住上船直程 唔知做咩鳩

你講呢句就諗起之前套新番「生仔救世界」

果套不了

島嗰篇好好睇喎
打保險佬正到
反而船篇真係麻麻 加埋堆美軍搞到好亂

好似幾正 又黎異世界

異能=trace on 無限劍製

睇到隻鸚鵡⋯呆撚咗⋯⋯想棄

有排都未完，而家開左第二個新地圖，去左異世界

主角開局SSR女主角, 然後再抽隻SSR 輔助情報妹....

呢套漫畫好似睇到保險佬個到有啲悶就棄左
依家劇情係咪緊湊返

sao mix 加畜世界

見到女主角倒貼已經唔想睇

主角同其他高手去左異世界，開始解釋返主角同火神錘有咩特別

有冇類似漫畫？就嚟追完

有D似殺戮都市

見面之後5秒開始戰鬥
GANTZ

遊戲類型？
btooom 生存遊戲 狼人遊戲
all 完結

feel到大家都好鍾意保險佬

能力勁又謙虛，最後奮戰而死

最好人係 真係有同佢買保險 就保你條命
正當商人

摩利支天之毫無死角

以為睇緊加速世界

gantz雖然爛尾， 但起碼女主角無倒貼

女明星唔算?

捨命救幾獲

漫畫而家呢篇好悶

都係睇佢屈機

錯撚曬啦
點都係似加速世界

女主好正，痴女

男主個feel咁似上条當麻

男主做野心狠手辣
不過後小小

追到漫畫第19卷，都唔錯

冇咩後宮元素?
連男後宮都開埋咁濟喎

戰鬥力開始膨脹

我都覺， 半棄狀態
感覺上已經橫行霸道等打大佬
冇左初初生死遊戲feel, 變到開晒外掛
不過其實都唔期望本野可以好睇過彌留之國果d

19？！

彌留之國的愛麗絲， 必睇

遲下項羽班人實入團打gm
btw個神父幾撚屈下

都唔算啦
主角靠戰術先贏到
對住保險佬呢d屈機能力
1on1主角屎都無得食

唔同類型，彌留之國係普通人鬥普通人，同欺詐遊戲差唔多

你分類得太過仔細, 唔明你點得出個結果係唔同類型

咁都仔細? 超能力打鬥同普通人鬥智都分唔到?

達爾文遊戲、五秒後開始戰鬥、天空侵犯，呢三隻係同類型，玩家用超能力互相廝殺，所有玩法以打鬥為主

彌留之國、LIAR GAME、逆境無賴，呢三隻同類型，玩家係普通人，玩法係智力遊戲，非戰鬥為主

男主個智商勁到

同意 佢個盟啲技 全部都係組合埋就超屈機
仲有控水同冰嘅兩兄弟呢！？

其實我覺得男主勁既係觀察力

睇到上船就無睇
月番 成日唔記得左
終於岀動畫

兄妹

見到男豬識投影 追了

條女一出就feel到啲毒撚扯晒，又係典型瘋狂既男主角痴女，唔計條女 係唔錯

呢套漫畫完左未架?個時追到唔記得邊個位佢一排無更就無睇 好似睇到有條友玩水

最正係條女

有排都未完，一個月更新一次

感謝 咁唔追了 出晒先 隔太耐我都係會唔記得晒
到時一次過睇算

又諗起個套咩天空侵犯
不知所謂

仲有套咩輪迴花辦

個時連登睇人推介走去睇

天空侵犯第一部完左了，而家連載緊第二部，每星期都有更新但係頁數太少又多廢話

輪迴係月更，但係太多廢話所以頁數多都無用，兩套都麻麻地

而家有動畫可以追動畫，追到動畫完左再睇返漫畫，暫時黎講係漫畫好睇d

.

兩套都棄左了
一套講到超能力咁已經無興趣

輪迴已經唔知講緊咩 棄埋 題材係幾好,但好似死唔斷氣咁

感謝巴打,追左d 爛番真係好嬲 輪迴我早期成日mon 住
而家唔敢亂睇d 漫

追到80話
好想快d睇修練成果

其實我都係差唔多睇到個到 個啲位
覺得好亂
睇新一話 基本上已經唔多記得上一話
成日都會 無啦啦 覺得個幾個美軍 係到唔知做乜咁
而家睇第二艘船飛緊過黎個陣 67話
等佢連載再多啲先再追返

輪迴原本好好打完項羽未算一入南丁個part 悶到傻

生意佬
不要太過吹噓

最少係一個老實商人，收得你錢就盡佢可能保你。
現實d保險佬

男主角能力係未即係fate士郎投影

劉雪蘭好似仲未用過能力？
已經好屈機

佢好似仲未知自己有咩能力

可能有用唔覺，好似之前保險佬咁

我覺得似要用d game黎幫個個世界線既人進化，似係唔進化個世界去到某個時間點就end game. 好似老年gm個條世界線咁

屌，我都差唔多喎ching
大家都係停係差唔多既位
證明套野真係越畫越唔吸引
最近見出動畫諗住漫畫睇埋落去，但睇左幾頁已經頂唔順無睇

有無睇過地球防衛少年？我覺得類似係咁

想屌小水

淨係得player對戰總有極限好快完
就好似拳願咁 淨係得對打無咩故事可言
爽係爽 但故事無咩誰進 作者都未必畫得開心

而家成個POST變左

算係咁啦 大家都好自律
冇咩點劇透

一個二個講咩異世界又肥仔又保險佬，點會冇劇透

上面有人開埋角色名

邊到有80？

邊有人會咁分
一句講晒咪姐係生存遊戲

有超能力同無超能力唔識分? 咁龍珠同拳願都係格鬥又係同類型?

唔通閃電十一人又同足球騎士呢d同一類別咩

黑子同男兒當入樽同類

分到幾好
有時會想睇鬥智類 有時會想睇鬥能力 爽啲

女主好撚正呀
不過唔想整巢件衫真係得2次元先有既邏輯
不過冇所謂睇到好開心

一口氣追上live，暫時都可以，
條主線都浮現緊，感覺係睇佢點樣收靚個尾，
上面有啲巴打嘅推測都好make sense

Op冇肥仔
即係做到打完王就完
王係松岡

星爆氣流斬

松岡近期好撚多奸角
配奸角有味好多
dxd變態神父

Key board fighter 係咪要比人起底啦

漫畫幾時會再更新 ?

同沖涼順便洗埋套衫既原理差唔多

又話制造家人既
點解同我想象中唔一樣

睇得咁多依d套路
你應該要估到係組公會

ギルドＸ
ファミリー○

未完， 去到異世界， 唸緊方法番去， 主角立左flag， 俾人拿左左把劍

士郎轉世隔黎就盾妹

唔係呢刻造啫

如果新一集漫畫話我聽有左我都唔覺奇怪

發生左咩事

朱夏好正

第2話已崩

睇漫畫又幾過癮， 套野暫時就係uninstall X GANTZ既混合體

Btw有冇知人邊度有得睇80，81

小要！

睇完第一集就用左幾日時間去追哂漫畫
再睇番第二集個陣發覺動畫啲畫風好怪

本身睇開漫畫，動畫醜樣到睇左10分鐘棄左，d人樣全部都奇奇怪怪咁。

本身女主好正，動畫入面畫到好扁咁

漫畫最好睇都係肥仔果度

原來唔係得我覺得女主畫到好奇怪

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

同學肥仔定軍事宅肥仔？

士郎個仔?

同學肥仔掛
軍事宅肥仔冇乜野睇

痴線
好好睇

擺到明係個盒個肥仔啦
男主抆槍果下型撚到

朱夏大肚未

男主可以變套

但成篇野都好悶

叫水女
抽返d精出黎咪得
洗咩戴套

睇緊水，不了

D鬼會唔會勁得濟
台妹同大陸佬2打1仲要佔下風

項羽都未直接打過，人邊有可以贏

一邊當軍隊養，有晒系統專精強化自己異能
一邊當遊戲玩，打打殺殺靠技巧為主

男豬漫畫型好多

不過台妹仲未開異能喎

邊度有79話打後嗰d？

王既能力明明好屈機
點解可以用得咁柒

明明吹到佢咁好打
但遊輪一d表演都冇

佢有表現主角點發揮

同女主上左床啦

邊有可能佢學唔夠一年仲好打過個個格鬥家
人地練左5年

王既阿哥 既能力勁屈

排名第一個個 未見過佢 就話要做佢老公
咁都唔叫後宮？

教嘅人水平唔同、學嘅野唔同、能力唔同，結果自然唔一樣

幾勁既師傅都好
但冇乜可能一個學生哥 學唔夠一年好打到咁 太誇張
仲要係話佢天生槍法極好
佢新手時期好睇好多
後尾好似有預知能力咁

無後宮元素應該係話唔會有太多溝女同調情嘅劇情，成套野主要講對戰

咁有人天賦係特別勁，好似女主角咁，用普通能力玩到出神入化，飛黎飛去都係天賦黎

又係一班人開賭隻game
感覺好似似曾相識

仲要為男主係諗到乜就整到乜
原來要掂過先得

感覺血少咗啲

動畫版係咪打算完全刪左警察/政府線
咁樣應該寫唔到第二季

咪話左主角係一般能力，要靠食腦先贏到人

但漫畫呢家唔知點收尾

留名睇食埋新出果個幪面巫女，甚至食埋鬼gm

仲有靠靠極運同異於常人既反射神經

男豬：係d女自己痴埋黎，無溝過女囉

當你連子彈都避到嘅時候你都唔會用腦啦

主角技能名有神字
唔會係一般野掛

好明顯會進化，最近開始講，後面可能真係變無限劍制

普通刀劍槍唔夠勁
神兵利器寶具先夠打
一係可以複製埋能力

同果個黑色二刀流有咩分別?

條女冇畀人捉去玩弄

Cut晒所有警察劇情
係咪諗住拎手環果陣做回憶

呢間製作公司有前科 實力至上就係佢搞到on99咁 (雖然原作都係on99

自 認錯左公司

呢套幾正 值得睇

呢套野5,6年前既話可能會紅
不過近幾年呢d death game太濫
好似國王遊戲咁個個當cult片睇

Cut警察個part真係唔知之後點做落去

過幾集警局個鑽石手環先用一集黎交代返

睇開漫畫一直以為女主角著黑色裙用黑色鎖鍊

開頭係畫黑色，但中段又轉紅色

咩色你地咪又係J

漫畫依家最新進度去到邊

係異世界準備返番原本既世界

第三集有啲悶 就係不斷講喺棟樓發生咩事

去到79話停更左，唔知80幾時先有

之後幾集就開始有野睇
不過冇左警察果部份唔知會唔會魔改

動畫大陸公司做? 畫得好唔自然

聽到子安係咁講少年，唔知點解好有feel

如果唔係情報妹有天帝之眼
佢一早就比子安用觸手吊起play

又回憶殺

又小林

後面條強敵女巫都好像J得過？

呢套漫畫開頭好正
涉谷尋寶 打雪蘭 打ace都好刺激鬥智鬥力
去到後尾吹到好大唔知作者收唔收到科

今個星期停播?

漫畫睇到80 節奏幾快 唔錯
個主線有D似大陸小說無限●怖

4.5

岀得太慢，放棄左

4集出回憶

總集篇

畫唔切

又春假又武肺，無辦法啦

好睇！

屌你老母 4集已經總集篇 有無咁撚離譜

中國d網民話可能同時處理緊漫畫動畫小說三樣野，所以快d完左異世界佢，快d返番去正篇

同BEATLESS旗鼓相當
勁得過呢套可以拎達爾文獎

你真係未睇過god eater

咩都變到重唔屈阿。整部高達出重點同佢打。

乜野咩都變到，男主要摸過先變到，邊度整部高達比男主摸? 變武器仲會消MP，變太多會暈架

但呢套又真係cult片喎
睇左頭兩章已經唔知作者想點

男主放過植物佬，係咪之後會做同伴?
btw 男主呢個能力勁極咪又係整火箭炮個d，其實都唔算屈吧?

男主係智慧型玩家

之前睇過漫畫
又係男主好屈嗰類

漫畫畀人屈喎

今集節奏咁慢

偽娘

下集

女主咁輕易俾人ko呀，又話不敗女王..

國王遊戲一開波就ntr 心諗jm9....

用水果個係兩條友兄妹黎
定雙重人格？
原來player skillset 可以一樣架？

2兄妹 一個冰一個水掛

兩樣都講得通
個解釋好似係哥死左之後靈魂附上左妹
你信個解釋佢地就係2個人用同一個身體
你唔信個解釋覺得佢係雙重人格其實都可以

人格分裂，身體係個妹嘅，因為有兩個人格所以有兩種能力，個妹能力係控水，阿哥係控冰

仲要主角同作者同名

所以先話佢冇講大話？

好想屌朱夏

今集進度咁慢嘅

上田麗奈把聲配朱華真係無撚敵

男主應該係條地下道屌埋先返上去啦...

幾好睇
推一推
連登繼續一如以往第一頁就劇透唔識隱藏
唔追POST鳥

屌佢老母最尾仲要唔知幾耐先出埋淨低幾集
差啲睇到唔記得講咩
好難蠃BEATLESS

套野唔撚係有東山根本睇唔到落去

男人靈魂但有女人身體
咁撚正，可以摔碟

cut晒鑽石環劇情

蘿莉賽高

想睇刊警撚狗

d 人設睇左六集都睇唔慣

阿妹比人屌既時候唔知阿哥會認d咩

後面阿哥好似好少再出黎

阿哥太強，次次出場一個打晒啦

我覺得妹勁d
後期控制到人體內d血
即係只要佢下決心埋到身你死硬

阿哥都得架，有水份就可以結冰，但係佢從來唔用

阿哥應該唔得啦，如果唔係一早殺左朱夏同主角

咁阿妹當初都無殺到男女主角姐，佢兩兄妹唔會殺人架嘛

阿哥想殺但殺唔到，所以叫阿妹殺，但阿妹唔肯

應該係阿哥想殺人果陣阿妹會阻止佢，始終身體阿妹架嘛

如果唔係主角群今次死撚哂都似
但之後收入後宮都冇用啦
又唔似玩情報果條友咁可以唔上戰場都幫到手
有咁撚勁既能力但唔殺人收佢返黎都幫唔到手

漫畫最新嘅小水

阿叔

關於測謊人

睇完3集即刻追漫畫

珠夏隻眼

大個咗

條女好好丁

朱夏變到咁大波

Cut哂刑警班人啲戲份係想點？
動畫冇哂刑警應該睇到一頭霧水

動畫黨表示原來有警察
今集動畫最後輕描淡寫講涉谷2個月前terrorist attack
D人淡淡定定食飯心諗JM9

睇住電視食飯個兩個咪刑警仲要冇對白

點解套野d大頭永遠都要左移 平移 右移 上移下移
個鏡頭好好地停係到等隻眼唔好轉黎轉去好嗎

到後未佢d團友瘋狂殺人

最憎動畫組魔改
好似亞人咁
睇黎要補返漫

魔改還魔改
刪減還刪減

btw有冇人追緊漫畫

警察劇情都唔重要

追緊，

如果條女返黎果陣帶埋個仔就神作
如果個仔係第二個男人既就更神

警察線之後有用喎

唔多覺，不過劇情會合理D

唔重要+1，

係喎傻左
倒轉左兩邊個時間法側

漫畫好似時大時細咁

宣佈動畫化果時，我已經一口氣連追70+話漫畫

live
呢套幾好睇 但動畫做唔到去

動畫cut左咁多野，做到就完左去算啦
之後劇情暴走都唔知有第二季的話會點兜

今集會唔會太趕

主角睇完段片係咪會顛撚左咁殺哂班陷家產

屌,原來垃圾後宮番來,最初覺得幾好睇

好刺激

都唔知睇緊D乜
好撚中二病

輪住同男豬生仔
唔知男豬屌左朱夏未

btw 格鬥家埋到身 見你有兵器 點會選擇退
瞬間格擋關節位 男主一早GG左

今集戰鬥幾好睇

佢突然由無變有 你點知佢後面隻手仲收埋咗啲乜
退一步睇清楚都正常
Btw 好好奇金鋼不懷可以點幫佢拎到上屆冠軍

松岡做反派把聲真係好撚正

我覺得CUT左警察正好多D 估唔到咁快出雪蘭

今日一野追哂漫畫 估唔到咁跳脫

啲打鬥算幾好

肥仔會唔會未死得哂
死左應該會變成一格格再消失

肥仔要死阿
死左之後男主角大解放
利申漫畫黨

黑化

男主男化

男主d老死好撚慘，遂個輪住死

OP肥仔都係透明既都覺得佢會死
仲以為有能力有一線生機

漫畫黨表示今集又cut左刑警戲份
仲要今集刑警都幾重要下

上集條女咁多戲份仲畫到D戰鬥咁靚
冇理由今次冇戲份既

同男豬做fd =送死

肥仔真死? 有D可惜, 玩念力控制, 入埋男主隊後期應該好撚屈。

野外求生篇先出場都得既

op 透得幾明顯
同埋同班癲佬比唔算好屈

如果佢係海賊王世界
已經相當於食左震震果實 白鬍級

成隊得佢同翠能力上夠王打
翠又唔會用果招
得返朱夏打

招技勁還勁 都要練熟練度嘛
好似男主咁一開始都以為自己淨係識變刀仔手槍
慢慢先變得好似紅A咁屈
肥仔一出世就遇到大魔王 咪注定變死肥仔囉

漫畫

水妹成長了

個頭大到唔合比例

想問動畫開估咗主角向gm講既願望係咩未
定係開個公會就係願望？

之後好快會講

未
下集會講
你可能會覺得唔似主角會揀既特權

由琴日睇完動畫 追到83話

越睇越似家庭教師又係出條新timeline開始離題

你地係邊到睇?漫畫人無更新

呢套真係好撚正

漫畫人有更新，最新果章

邊條女?

屌過

ace戰前同鈴音見面個個？

有鈴音成人版未

無變過

呢套都黑馬

不過都係咁正

搞撚錯，最大潛力股

電腦宅女你對佢外表改變會有咩期待

起碼生返對波仔出黎啦

呢套野打鬥,OP, ED, 比想像中好，如果刀劍都有呢d 水準就唔洗比咁多人Diu喇

似到咁? 又係右手乜能力都消到 上條當麻

動畫最尾特登加埋個幕
唔通想整第二季?

仲等緊花園baha source

漫畫完全睇唔出佢地換晒黑色衫

有生之年系列啦

仲以為做2季，可惜

我覺得係動畫特登改呢part去增強"烏鴉"呢樣野

最尾自稱コトリ嗰條女幾時出現過
好似見過又無印象幾時咁

屌
無嘢了
睇完Wiki終於記得
出得場一陣嘅賣料角色

有無漫畫巴打透下依個角色係咪之後會出現得多？

好撚好睇。。。
最新個集有high school of the dead feel

最後一集
邪教成立了

睇唔明主角個特權有冇人可以解釋下

All in你全家

正常D game對決係跟rank扣固定點數畀贏家
而主角個特權就可以all in自己嘅或者成個公會(公會戰)嘅點數
贏咗就扣對面自己all in咗嘅點數

呢個時點佢公會有3個A rank玩家
基本上贏咗一用特權就可以收人成個公會皮
不過

見到仲要賭全員人命
除咗朱歌仲有邊個A級

動畫完咗係漫畫幾多話
想睇之後

雪蘭?
(唔係度)

今集好撚好睇, 由頭到尾冇悶場, 希望如果有第2季,KEEP住E個水準

睇埋呢集先發現ACE 原來收埋唔少垃圾
拳佬輸得最唔抵

個火佬真係死咗？

俾樹根佬攬炒左

如果有埋樹根佬同超能肥仔入隊就正

第7集 5:20

節奏咁快

係啲人物個樣可以畫靚少少

花屋係死得唔抵
肥仔FD一出場就預左用黎祭旗

依套追緊 真心唔錯

肥仔點都死硬
岩岩覺醒完能力，仲未完全掌握自己能力
而且條痴線佬又係附近
打又死唔打又死

花屋唔寫死佢既話，入左主角team會無撚敵

冇悶場 希望會出到第二季啦

原本同人打輸咗冇被人打死，只會扣少少點

佢特權係贏方全取對方所有點數，一舖定生死

動畫比預期好，唔係亂咁做
雖然完得好早

佢唔死主角唔會爆seed
最多寫佢爆完先發現冇死
佢冇死既話又多好多野寫
例如佢覺得唔係主角佢就唔會俾人捉去咁搞
或者覺得自己咁撚勁點解要聽你講
等我黎做大佬啦
之後主角又要用腦解決呢個咁屈機既舊朋友之類
其實仲多野玩

30
之後都幾好睇
但如果想繼續睇"D game"嘅人未必合乎期望

ACE其實一路係靠王
佢個能力基本上係初見殺

如果做第二季

其實王都好廢 無cd天手力都打輸

虛空之王能力範圍太細，太易比人估到個路線，後期有唔少角色可以秒佢

佢未用盡招技啫

雪蘭唔用異能都識虛空之王

佢失去意識之後啲嘢唔會再消失
武器嘅強度上升(特別係刀劍)

王能力其實幾勁架啦,特別分屍呢個位,分屍其實好OP
某程度上我覺得佢個能力仲勁過佢阿哥

範圍細肯定可以覺醒變大

範圍細都夠哂勁嫁啦其實
只係女王太屈機成個空間俾佢放哂野
其他對手除非有直接控制你身體之類既屈機技能
否則都好難會打得嬴佢

小水可以秒佢

本身佢可以屈長毛象

睇完漫畫都係有度唔明

男主揀特權時話想用黎幫弱者 等弱者免受強制戰鬥

但強制all in 岩岩掉返轉喎

清哂成日挑人機既公會咁間接幫弱者唔洗被迫戰鬥

啱
佢地睇嘅地區唔可以戰鬥
例子就好似：唔需要好似一開頭咁被迫同熊貓人戰鬥

上兩集條女咁重戲份又畫到d戰鬥咁勁
竟然到結局都冇再出現

兩大可惜角色
肥仔
俾王秒咗嗰女高中生

動畫黨表示：
做乜撚
嗰集為打而打

好似無左花屋個女玩D game 果段

想同女主做愛

咁有邊套係很黃很暴力

彼岸島

BTOOOM!
女主用對波反彈炸彈

男主係咪all in埋佢啲點數？

未做到,起碼過埋男主下個GAME先到

All in 同對方血盟
輸咗最全部比哂對方

但 ACE 唔夠點找數 ， 所以風拳佬都要死

如ACE , 應該黃昏暗鴉夠點找數， 唔使死（但輸咗點會用特權）

佢係發出血盟戰嗰時已經用揀用唔用特權

OIC

希望有第二季
btw, 阿要其實都冇咩勁者,普通人一個
應該真係幾易殺我死
套野硬係怪怪地咁, 要死好容易,又唔係高手防力會勁d

勁在收伏咗好多同伴

但佢係一個有主角光環嘅普通人

男主應該係土朗
出技差在未叫Trace on

Btooom呢個題材明明應該好睇好吸引
但係唔知點解成日睇幾集又睇唔落 連續幾次都咁

好似係中間
不過都係之後

用真槍嘅土朗

無限槍陣

似切嗣多d喎

老豆邊識trace on